突發！MINISO有Adventure time公仔買！

香港幾時有？

祖國又然

個比例好似好怪

已有

垃圾

唔理啦 我想要佢地好耐

噴精嘅坡璃心又要碎了

MINISO

好想買隻, 但唔想幫襯呢間野, 可以係邊度搵到

係正版定又“原創”

今次應該係有拉臣, 不過都係唔想幫襯